想JOIN有線新聞＋1000MB上網

請出招

睇新聞 nowtv新聞都可以選擇哦，而且仲可以幫你處理上網，想了解可以搵我，whasapp：http:/
(daniel ng)歡迎你查詢

same, 唔記得係咪有HBO?
麻煩留低telegram